個餐齊啦 拎得（美心）

美心個叉燒包早餐真係得2粒叉燒包？

咁出面張圖上面碟腸粉咩黎 ？

仲要細細粒 賣成23蚊